<情境題>你父母犯法你會唔會選擇報驚拉佢哋？

如題，前提係你同父母關係一般，犯嘅唔係殺人放火，但係一旦報警都會入去坐，你會選擇隻眼開隻眼閉，定係大義滅親？

曼德拉效應

同主題有咩關？

樓主老豆老母一定有犯法, 所以佢而家好掙扎 究竟報唔報警好

勸你老豆老母自首 自首坐少幾碌

一定報
由其係老母

點解

唔係囉 連登仔嘅聯想力唔是咁用的

穿櫃桶底呢啲 扮唔知咪算囉

話唔定今時今日有你喺到就係因為犯法，你自己諗啦

父為子隱，子為父隱，直在其中矣。

好似係

關係一般就唔洗點諗
係咁意嘈下交等自己火遮眼就自然會報警

所以中國迂腐

唔是我父母